想問下關於申請bno

要住址証明用中電費單得唔得，定一定要搵張全英既住址証明
有冇人用電費單最後成功左

電費單 here
有英文地址同你個名就得

銀行信

最好用張英文地址

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有冇成功到

舊登好似有人收左皮話依家唔比用銀行信

唔知邊度搵封全英文信出黎

我見佢要求D咩政府野又盛
我比左兩樣佢
1就係銀行信用咭換COUPON既信
2就係公司報稅表
兩樣都有英文地址

我之前8月續用銀行信都得

之前投票區選張通知書仲係唔係度呀
政府野有地址SURE WIN

我之前係用銀行信

用稅單

有

真係有問題嗰時佢會 send email 畀你，叫你用特殊方法 email 返啲文件／寄畀佢
佢叫我畀特衰嘅文件，我即日同佢講我成世都冇申請過，佢第朝就即刻話批咗

同埋佢叫我畀副署，但最後冇副署都得

有交稅咪去稅務局request個網上pin，兩日寄俾你啦

即係點有冇多d教學

我用圖書館預約圖書封信

可以

一係叫中電或港燈send 有英文地址既信咪得

水電煤或稅單，有你個全名同地址就得，地址要響呢一年內，溫提，place of birth記住要寫Hong Kong 呵好寫九龍紅磡觀塘果d地方，佢地會照入你填個地方

我啱啱成功申請咗，都係用bank statement

我直頭用信用卡月結單既信

有英文地址同我個名，但係d內容係中文，會唔會睇唔明係電費單

有英文地址咪得囉